連仔可唔可以幫我開大留言上限?

[突發] 全球最大國際文宣正式登上Google Play Store

爆左1001，可唔可以開大d

開時事台

多d人睇到?

可以5001

好

你係咪佢朋友 佢叫你幫佢開post問?